\chapter{Geometría}
Java provee algunas estructuras bastante útiles para resolver problemas geométricos.
La librería que contiene esto es \emph{java.awt.geom}.

\section{2D}

\subsection{Point2D}
Java ofrece una Interfaz de \emph{Point2D} que tiene 2 funciones de distancia, en ``norma 2'' y su cuadrado (que muchas veces es suficiente).
Hay 2 clases que implementan estos puntos, \emph{Point2D.Double} y \emph{Point2D.Float}.

La falta de un \emph{Point2D.Integer} se hará evidente en algunos problemas simples, esto junto a otras deficiencias hacen muchas veces necesario
definir una clase Punto propia.


\lstinputlisting
  [label=Point,caption=Point]
  {Workspace/Geom/src/Point.java}


\subsection{Área}


\section{3D}
